# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Joel Falknau <ozirascal@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-08 14:50+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-08 10:48+0000\n"
"Last-Translator: Joel Falknau <ozirascal@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/alliance-auth/teams/107430/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: marketmanager/auth_hooks.py:16
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser.html:5
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketwatches.html:5
msgid "Market Browser"
msgstr "거래소 브라우저"

#: marketmanager/auth_hooks.py:35
msgid "Market Manager"
msgstr "거래소 관리자"

#: marketmanager/models.py:38
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: marketmanager/models.py:43 marketmanager/models.py:157
#: marketmanager/models.py:569
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: marketmanager/models.py:46
msgid "Duration"
msgstr "만료 기한"

#: marketmanager/models.py:49 marketmanager/models.py:247
#: marketmanager/models.py:310 marketmanager/models.py:406
msgid "Buy Order"
msgstr "구매 주문"

#: marketmanager/models.py:54
msgid "Issued"
msgstr "생성일"

#: marketmanager/models.py:59
msgid "Location ID"
msgstr "위치 ID"

#: marketmanager/models.py:63
msgid "System"
msgstr "항성계"

#: marketmanager/models.py:69 marketmanager/models.py:84
#: marketmanager/models.py:259 marketmanager/models.py:329
#: marketmanager/models.py:442 marketmanager/models.py:574
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:11
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:11
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: marketmanager/models.py:72
msgid "Minimum Volume"
msgstr "최소 수량"

#: marketmanager/models.py:77 marketmanager/models.py:345
#: marketmanager/models.py:460
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:13
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:13
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: marketmanager/models.py:85 marketmanager/models.py:152
#: marketmanager/models.py:255 marketmanager/models.py:325
#: marketmanager/models.py:438
msgid "Solar System"
msgstr "항성계"

#: marketmanager/models.py:86
msgid "Station"
msgstr "정거장"

#: marketmanager/models.py:88
msgid "Order Range"
msgstr "주문 거리"

#: marketmanager/models.py:93
msgid "Volume Remaining"
msgstr "남은 수량"

#: marketmanager/models.py:96
msgid "Is Corporation"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:100
msgid "Wallet Division"
msgstr "부서 계좌"

#: marketmanager/models.py:106
msgid "Character"
msgstr "캐릭터"

#: marketmanager/models.py:112
msgid "Corporation"
msgstr "코퍼레이션"

#: marketmanager/models.py:118
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: marketmanager/models.py:119
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: marketmanager/models.py:121
msgid "Order State"
msgstr "주문 상태"

#: marketmanager/models.py:144
msgid "Structure ID"
msgstr "구조물 ID"

#: marketmanager/models.py:147 marketmanager/models.py:182
#: marketmanager/models.py:205
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: marketmanager/models.py:149
msgid "Owner Corporation ID"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:164
msgid "Pull Market Orders"
msgstr "시장 주문 불러오기"

#: marketmanager/models.py:185
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: marketmanager/models.py:224
msgid "Managed By App"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:230
msgid "Managed App-Identifier"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:236
msgid "Managed App Reason"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:242
msgid "quantity"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:251 marketmanager/models.py:321
#: marketmanager/models.py:434
msgid "Structure"
msgstr "구조물"

#: marketmanager/models.py:265 marketmanager/models.py:336
#: marketmanager/models.py:449
msgid "Structure Type Filter"
msgstr "구조물 유형 필터"

#: marketmanager/models.py:269 marketmanager/models.py:352
#: marketmanager/models.py:453
msgid "Jita Comparison %"
msgstr "지타 비교가 %"

#: marketmanager/models.py:278 marketmanager/models.py:361
#: marketmanager/models.py:469
msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅 - Webhook"

#: marketmanager/models.py:282 marketmanager/models.py:365
#: marketmanager/models.py:473
msgid "Channels"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:286 marketmanager/models.py:369
#: marketmanager/models.py:477
msgid "Debug Webhook"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:292 marketmanager/models.py:375
#: marketmanager/models.py:483
msgid "Debug Channels"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:313 marketmanager/models.py:414
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketwatches.html:16
msgid "EVE Type"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:340
msgid "Volume"
msgstr "수량"

#: marketmanager/models.py:381
msgid "Managed Watch Configs"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:387 marketmanager/models.py:489
msgid "Last Task Runtime"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:391
msgid "Last Result Volume"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:409
msgid "Scalp Finder?"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:418
msgid "EVE Inventory Group"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:422
msgid "EVE Market Group"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:425
msgid "Minimum Price"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:503
msgid "Fetch Regions"
msgstr "지역 불러오기"

#: marketmanager/models.py:520
msgid "TypeStatistics Calculation Regions"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:537
msgid "ESI Token"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:542
msgid "Valid Corporation Markets for this Token"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:547
msgid "Valid Structure Markets for this Token"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:551
msgid "Disabled due to Failure, Check reason, adjust config and re-enable"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:553
msgid "Failure Reason"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:580
msgid "Buy 5th Percentile"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:585
msgid "Sell 5th Percentile"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:590
msgid "Buy Weighted Average"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:595
msgid "Sell Weighted Average"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:600
msgid "Buy Median"
msgstr ""

#: marketmanager/models.py:605
msgid "Sell Median"
msgstr ""

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:5
msgid "Buy Orders"
msgstr "구매 주문"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:12
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:12
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:14
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:14
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:15
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:15
msgid "Expires"
msgstr "만료 기한"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:16
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:16
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 갱신"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:21
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:21
msgid "Owned Character Orders"
msgstr "캐릭터의 주문"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/buy_orders.html:24
#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:24
msgid "Owned Corporation Orders"
msgstr "코퍼레이션의 주문"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketbrowser/sell_orders.html:5
msgid "Sell Orders"
msgstr "판매 주문"

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketwatches.html:10
msgid "Market Watches"
msgstr ""

#: marketmanager/templates/marketmanager/marketwatches.html:17
msgid "Missing Quantity"
msgstr ""
